關鍵少數杯葛選舉迫政棍改變敵獨立路線 含撚投票實屬謊天下之大謬

李卓人+馮檢基票收總和不及保共黨
本土派 / 獨派係關鍵少數屬鐵一般事實
泛民想贏必須改變路線, 放棄大中華一統, 放棄敵獨立路線, 真正協助義士, 停止落井下石
想贏定輸，取決於泛民自己之手

從來只有選民威迫政棍改變路線
政棍要脅威嚇選民含撚投票實屬謊天下之大謬

被DQ下的少數, 仍然能夠左右結果, 威迫政棍改變

民主選舉, 係政棍順從民意, 而非市民被迫投票比反對自己既人
呢個係成熟民主選民既特點

杯葛選舉, 係西方民主國家係久不久發生既事
係香港, 似乎近年先有人開始明白, 係乜野一回事

團結杯葛迫泛民改變敵本土敵獨立路線屬上策

意志不堅時常含撚, 向威嚇選民既政棍屈服
結果係永續含撚, 香港停滯不前